[扮工秒回] Telegram吹水樹窿傾乜都得

扮工好鬼悶
有野想搵人講下 或者無聊r水吹既都歡迎
番工感情或者旅遊有野想問都可以試下答你

TG:

鐘意咩國家既語言？

睇黎放工了

language無研究開 中日英文自己覺我會係最順耳

柒頭

add me吹水ok?

好悶

你又係扮緊工?

係呀

邊行咁得閒

都係普通文職姐 你呢

audit狗 不過已經鳩坐左好耐

悶死未放工未

Ok 掛住男朋友可以點算

hi

晨早流流悶到就訓著

agger 已經係office睇緊劇